[多圖] 可愛韓妹每一場表演的表情都令人溶化

韓國偶像在回歸之前，都要經歷數十次到百次的練習，才能呈現完美的舞台，這也是為什麼幾乎每一團都能跳出刀群舞的主要原因。

TWICE的多賢就被發現之前以《LIKEY》活動時，幾乎每場的歪頭程度、笑容、表情都完全一模一樣啊！

人造人

佢訓泥頸定做乜鳩

臭

好正